關西13日賞櫻之旅

30號出發，去程同回程都係下就2點左右，第一次去日本乜都唔識，雖然已經狂爬文做功課，但唔知要買咩pass，請各日本通指點，同求睇下以下行程有冇問題

（住京都）第一日：關空->京都
（住京都）第二日：河原町->烏丸通->鴨川->金閣寺
（住京都）第三日：岡本和服(已book)->清水寺->八坂神社->祗園->花見小路->哲學之道->伏見稻荷
（住京都）第四日：嵐山嵯->峨峨野
（住京都）第五日：奈良
（住大阪）第六日：京都->大阪->心齋橋->道頓堀->黑門市場->難波
（住大阪）第七日：姬路->神戶
（住大阪）第八日：環球影城(已book)
（住大阪）第九日：大阪城->公園梅田
（住大阪）第十日：未諗到
（住白濱）第十一日：大阪->白濱->白濱景點
（住白濱）第十二日：白濱景點->臨空outlet
第十三日：白濱->關空

好期待做好日本既野

4月3出發，打算用八達通算

第三日一定唔夠時間
除非你去伏見影完相就走

我有個和服心，想著和服去伏見個鳥居影相，如果將哲學之道改另一日會唔會好啲？或者將清水寺改成夜晚去？

一路順風

我澳門直去香港機場上機，用唔著八達通

清水寺維修緊

佢叫你一張icoca搞掂

個舞台封左姐

原來係咁

另外可唔可以請問一下關西周遊卡岩唔岩我用？

第三日咁既行程一定唔夠時間，除非你踩單車，或者千本居居唔諗住行哂同影少少就走
搭巴士都唔夠時間，除非你果日好好彩，一到巴士站就有你要搭既車

岩，不過用唔到來回白濱

依家既清水寺

係咪淨係得清水舞台整緊，其他地方唔知有冇整緊，定係清水寺淨係得依個舞台值得睇？

我見有post話33間堂值得去，等我加埋入行程先

依家係...
其實日本寺廟咁多人去係因為個個寺都有櫻花可以影，未去過既咪去下囉，清水寺入面有兩舊姻緣石，所以都多日本妹去

我懶，唔係差一千幾百就算9數

有冇人話我知京都依家係咪一粒櫻花都未開？

我幾日去過 淨係見到一兩顆開左
預計4月1左右開

點都有一兩棵開咗既，唔好諗住好靚
東京都未開呀

推

lm

白濱同關西空港距離好遠㗎，第十二日不如住和歌山市

伏見稻荷一入夜你係咩都影唔到

京都賞櫻唔去醍醐寺同平安神宮神苑?

留名